其實聽日係咪冇活動？

唔突登search都唔知聽日有活動！

就係因為冇人推post lor

推

再推

自推

三推

推1

推2

推！

推3

聽日帶咩面具去好

push

推到上熱門！

係咁推

Push

一齊推

行動post 要推

唔講唔知以為贏左咁

一個關於聽日行動post都冇

其實推唔郁根本就係正常，因為知嘅人已經知，最多幫你加個推字，成頁都係推冇討論根本冇可能翻轉頭搵個po出嚟再推一次，因為個po本身唔會有人睇第2次推第2次

推呀全民小熊維尼

所以咪只有不斷開po先可以keep exposure

賣下廣告先

10.26係籌備緊既
「撐義士反DQ反戒嚴晚會」
如果OK就可以上日程表

題外話 上面第一張圖其實用咩軟件整?

我今晚唔訓都畫個靚面具出黎

推啊

推 721 831 新屋嶺

其實我都唔知
只係download 人地既文宣

光復香港 時代革命

咁就唔好成日開埋呢啲放負po啦，一係你就引人討論，剩係識屌熱門冇人地連㩒都唔會㩒入嚟

印習近平個樣出黎

請問放左咩負？ 呢條問題真心有人會問

開行動post都俾人屌 大大隻字寫住日程表係唔會有人睇架

我剩係見個個行動po都係xxx冇人推，當xxx係condom,點解熱門一個xxx都冇，日日都係咁根本唔會想睇呢啲，有跟開嘅本身已經知但係就不停睇到xxx又冇人推啦xxx點解又冇人做呢啲口吻

咁現家我咪做緊
事實上一個人係推唔郁
但現家已經上左熱門
唔該曬

痴撚線我唔碌連登我都睇唔到呢個活動， 點樣夠人呀而家先宣傳

各位大專學生聽日HKDI見

🤣

聽日見人人有份參與

幫推一推
聽日黎唔到住
星期六日先

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

謝謝

pushhhhhhh

聽日人人帶面具

推呀

gogogo

p牌無力但係推！

Gg

聽日除左人鏈仲有lunch快閃

你簡

聽日人鏈呀

（再黎）打工仔同我入黎！！星期五各區lunch time快閃遊行！！

妖我唔突登search都搵唔到聽日lunch快閃既post

（再黎）打工仔同我入黎！！星期五各區lunch time快閃遊行！！

想知既就入去睇

Push push

貌抄啦

主線！行動！

今日乜撚嘢學界萬人集會

屌你老母幾百人都冇

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

今朝我都冇見過有DI集會post

Push 6/10

Push 7/10

1018 有活動 集會 快閃 人鏈gogogo

Push 8/10

Push 9/10

無
休息日

Push 10/10

發揮你創意既機會黎啦
分分又輸出示威方法

又block多隻可以

Tui

大力推

18區面具人鏈！！！！！

成班連登仔做晒偵探，冇人推行動post, 你話d狗幾易分化你地

真心 成個熱門講聽日行動得我呢個post
真係唔講唔知聽日有lunch五區快閃

偵探夠啦，聽日星期五啦，全世界推行動post la

1018 1019 1020

咁鍾意做偵探 一齊出黎面對面傾啦屌

休息撚召喚

識玩一定玩維尼

發揮你創意既機會黎啦
分分又輸出新示威方法

我都覺 如果全部都係維尼 真心震撼 輸出維尼

721 831 101

Pish

聽晚全民維尼

真係冇人知

最鐘意面對面

打工仔lunch time見

邊度有維尼面具買？

可以拖住女仔手傾一齊做偵探

彩print die-cut 加個cool

推呀 聽日一收工就去

行動po 大家幫手推

推呀屌！

叫埋你屋企人同事朋友姨媽姑姐一齊去啦

Btw 可以帶偵探面具
橫掂大家咁熱愛做偵探
做到行動post都冇咩人開冇咩人理

tui

聽日lunch有五區快閃

10.18 面具人鏈
發揮你創意既機會黎啦
分分又輸出新示威方法

10.20 九龍大遊行 尖沙咀見
請連登外廣傳
錯過遮打集會既你 機會黎啦

！！！

！；

聽日7點各區見

聽日見呀！！！

印度都做到習近平面具 我地都唔可以輸蝕

1020

推爆你

25/10 有「和你返工」
麻煩加埋落日程表

10.18 面具人鏈 和你拖
發揮你創意既機會黎啦
分分又輸出新示威方法

10.20 九龍大遊行 尖沙咀見
請連登外廣傳
錯過遮打集會既你 機會黎啦

推推推

咁就要推啦

要去文宣group/日程表到講
我都只係download咋

P

有無link

幫推

幫手推

推po

我冇呀 我都係係出面d推唔郁既post download張圖

唔夠人

10.18和你拖
10.20民陣遊行
日日口罩日

Ok

成個熱門 除左1020 d post
都冇聽日行動post....

個個都掛住做偵探 冇人理活動

嘩!!!好正呀!!! 有埋位打lone

之前唔係話最好一日1-2個活動咩...
點解聽日又變咗咁多

推！！

其實聽日lunch五區快閃
我都係岩岩先知
DI就因應事態發展而出黎

推呀
推呀

上個禮拜文宣咁亂就係因為突然加新活動
加上長期文宣不足 最後搞到愈嚟愈少人
聽日啲活動時間仲咁近...

唔係話你冇自由查案，
但當一個人都可以出3個post嚟查案，
成個連登會點?

點解唔可以集中討論?

有啲人見自己開嘅post有咩人理。
又即刻開第二個。
唔好咁撚閪啦，屌你。

所以我諗最多人知都係面具人鏈

支持開集中post
仲有開post前睇吓有冇其他人開咗先

行動post仲少過查案post

師兄你個名...睇嚟大家都係成日唔夠訓

因為面具人鏈排咗成個禮拜隊
比較多啲時間宣傳
聽日可以減1-2個嘅話最好
如果唔得就當我冇講過

冇計日日都唔想返工
返工朝朝都未訓醒

Pus

屌 呢個好少人推

其實我都只係宣傳下
唔係活動搞手
我諗要搵返個原post同搞手講

行動po必推

不如搵人開多個行動post

[升級] 香城online職業圖鑑

成個熱門關於聽日既行動post都係得呢個

行動po

推
成班on9又俾人轉移視線

推 1018 1020

轉左成個星期

我都係第一次見你呢張文宣

推唔郁啊

因爲冇人出post
就咁打行程表做topic又冇人理又冇人推

巨力一推

仲要俾人屌我放負咁樣出post

齊齊帶連登豬

pish

推啊
齊上齊落

繼續推

聽晚又有拖女仔隻手既機會啦

整個靚d既面具 自然有女埋身

推俾大家知

真係唔知
推俾其他人睇呀

大家剩係知1020有遊行

我要拖手仔！

我要拖女仔隻手

我要靜前線巴手仔

撞

推 聽日見

我想拖前線絲手仔

我要拖前線巴手仔

我要拖手仔阿

拖手仔 拖手仔

終於又有拖手仔既機會

今生只拖前線巴手仔

今生只拖勇武巴手仔

拖手仔

Lunch仲有五區快閃

想問人鏈其實係18區？定係得4條線？
我想拖前線手仔啊唔想去錯地區

推到佢仆街

推～～～

我見文宣都係得4條線
去住個4條線先 夠人就自然18區

人鏈啊

1018

一齊拖手仔

Urgent
有無中學手足識佢呀
父母唔肯保釋又唔肯俾名

口交部連登仔推 action posts先 呀, please.
Every day has actions!
推 action posts先 呀, please.
I don't want to work in 口交部.
Don't push those pointless talking posts, please.

推行動post

大家係咪寧願睇林鄭都唔想理聽日既活動

聽日拖手仔

pushhhhhhhh

上啊

1018 masked rider

打工仔lunch見

全世界聽晚7點見

聽日集氣

屌林鄭上連登都上到最前

1018 面具人鏈

林鄭上連登有咩值得討論
唔係expect林鄭會真心回應呀

推啦

Eng ver ? 我想俾Twitter 果邊

一齊帶連登豬面具啦

推啊聽日見！

Pushhh

一齊帶面具出黎啦

聽日係和理非出黎既時候

聽日都唔出 幾時出？

屌咩推呀

TUI

聽日做得好 又可以輸出革命

連登仔

林鄭條八婆睇連登cap圖都可以去到最前

聽日最好就戴偵探面具

推。

PUSH

最新？

一齊帶小雄維尼

齊推post

Keep住係熱門 keep住有曝光

Push!

原來有活動 仲以為休息緊

邊個再吹風休息就屌邊個

推行動post 啦屌

就黎又推完一個post

Push行動post

又係拖前線巴手仔既時候啦

我要拖前線巴

帶個靚面具 前線巴自然會欣賞

推行動

Push ar

希望大家都一齊開行動post

Push!!!!

咁樣活動post先可以長期熱門

推下其他活動post都好

努力推

thank樓主

一齊出行動post

1018 面具人鏈
1019 祈禱會
1020 民陣九龍遊行

呢個post就黎1001

ピシャリ

唔想成版都偵探post 就靠大家一齊開行動post

p

一齊開行動post

齊齊開行動post 最好每個行動都有post

你我做到

繼續推上去呀
聽日見！

每個人自己都有責任mark低幾時有活動
希望唔好下下都要人提 下下都要人出po講先知

Push ah diu
義士唔係condom
你地對唔對得住犧牲嘅手足
係靠我地得落去

宣傳係第一步

希望大家都一齊開行動post!!!!

pisj

一齊開1018行動post la!

集合地點係港鐵站？

係

有！

好多人都推人鏈唔推快閃LUNCH

人鏈講左成個星期
快閃lunch 我唔係見到張日程文宣都唔知有

就1001了

最後一推

太多活動，真心攰參加唔哂

推到全世界唔洗search 都知！！

up

唔緊要 我地係打長期戰 自己衡量

我都推到有d攰

Push.

妖 推

有冇人知觀塘會行去邊？
1點半先放lunch

S

推呀！！！

狠狠地推

推
不過係連登推冇乜用

推呀屌 身邊d 人個個都唔去

手土

有活動呀！！！

Wa

要推呀 無哂聲氣
光復香港 時代革命

想要其他集合點？
留名啦

好多廢post 係到阻住哂

推
推
推

除左推，airdrop同痴牆都好重要

推翻呢啲post上去啦屌，個個掛住查案

臨訓推推

push push

Push!!!!!

聽晚全民貼文宣呀！ 我要見到成條街都係宣傳10月20大遊行

Upupup

Up

行動！

呢三日好撚多活動

大家一定要去

唔好再留係屋企查案啦

大埔無面具p

拖手

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

好奇一問點解咁鍾意人鏈

推 無人推既

聽日大專大罷課集會

大大力推

831

推喇，行動po無人講

全民文宣

推呀幫手

721

PISH

人鏈1018

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

今日都有喇

其實我都發現好多時啲人問點解行動post上唔到熱門 熱門得啲偵探post唔係冇理由
因為個個行動post都冇咩內容 冇人會長時間同係個post入面討論 淨係得推推推 根本冇人想睇
同埋好似你咁講 見到個標題已經唔想禁入去 因為知道禁入去淨係睇樓主鬧人 知道個活動嘅人就咁推一推 唔知道活動嘅人又淨係睇到樓主鬧人

所以如果想行動post上到熱門 應該係諗方法引起討論 而唔係鬧人或者就咁宣傳